基業街公廁

有冇巴打去過呢個公廁 聽聞有三條4眼撚樣玩__。 人有三急千其唔好去呢個公廁

因為我有frd遇過一次 好撚恐怖

岩岩經過見到個4眼係門口

_ ?

大大個觀塘碼頭巴士總站係隔籬，大把巴士佬去啦唔驚

巴士佬去中間公園果個

總之兩樓上面既男廁有條友企左係咁尋找對象 果三條友係我frd面前除褲

果到冇乜人去架

有冇巴打知果到有咩黑歷史